nowe睇英超今年正左好多，有埋1080p

仲有得睇4k 好順又穩定

同意

想問NOWE直播慢幾多秒 想買

咪又係冇feel
閉門作賽d波好撚悶

仲有人地其他聯賽都繼續可以換5個 英超變番3個 變相冇咁多變化

唔確定

垃圾，成日驚佢唔得，已經夠慘

20-30s

我已買plan tg me
你我每人夾$712